# ForWebbyLab
Тестовое задание для WebbyLab.
Требования: Apache Server, PHP7, MySQL Database(MariaDB).

Веб-приложение работает на Local Server(xammp,lamp).
Скачаные файлы закидываем в папку httdocs(xammp) или же www(lamp).
Перед использованием сервиса, переходим в папку "config" и открываем файл "db_Settings.php".
Меняем значения на свои.

$db_host - хост базы данных, в нашем случае это localhost.                   
$db_user - пользователь базы данных.                                            
$db_pass - пароль пользователя указнного выше.                                  
$db_name - имя базы данных, в нашем случае это "films_searcher", можно изменять.

Далее в браузере переходим по адресу -> localhost
Если на сервере еще не создана база данных под именем которое мы указали в конфигах, то сервис автоматически перенаправит на файл install.php, который создаст БД и таблицу films.

Готово!Теперь можно тестить сервис.

Главная страница
----------------------------------
Основной страницей выступает index.php которая принимает $_GET запрос и подключет необходимый модуль.
В папке pageModules лежат все модули.

На главной странице, можно просмотреть весь список фильмов, а так-же отсортировать в алфавитном порядке(кнопка возле "Название").
В столбце "Действие", можно удалить фильм или же просмотреть о нём информацию.

Меню(Добавить фильм)
----------------------------------
Если ваша БД еще не имеет записей про фильмы, в меню слева выбираем "Добавить фильм". Далее вводим всю необходимую информацию в предложенные поля формы и жмём кнопку "Добавить".

Меню(Импорт из файла)
----------------------------------
Так-же реализована функция добавления из файла. Для этого в меню выбираем "Импорт из файла".

ВАЖНО! Страуктура файла должна выглядеть следущим образом...

Title: Name<br>
Realese Year: 2019<br>
Format: DVD<br>
Stars: Me,Me And Me=)<br>

Значение естественно свои.<br>


В открывшемся меню, выбираем файл на компьютере, далее жмём кнопку "Добавить".

В текстовом поле ниже, можно увидеть отладочную информацию, а так-же массив данных из вашего файла.

Меню(Поиск)
---------------------
Так-же в меню есть функция поиска. Поиск осуществляется по имени актёра, названию фильма или букве.

